{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016180?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 투헤븐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約を行う際の宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 未成年者が一緒に泊まる場合は、提携店に確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置を取ることがありますので、騒音をご遠慮ください。 客室内の物を破損したり盗難した場合は刑事処罰を受けることがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されます。 ご利用の際にはウォッシュタワー(LGドラム式洗濯機/乾燥機完備)とヘアアイロンがご利用でき、広い駐車場がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約を行う際の宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約を行う際の宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一緒に泊まる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者が一緒に泊まる場合は、提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置を取ることがありますので、騒音をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗難した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗難した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ご利用の際にはウォッシュタワー(LGドラム式洗濯機/乾燥機完備)とヘアアイロンがご利用でき、広い駐車場がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 533
    }
}